錢家有道: 銀紙落得快，肯定有古怪。。。

【銀紙滿天飛，唔通係奇蹟？】
錢生我做咗咁多年人，覺得邊有咁大隻蛤乸隨街跳！尤其係有關錢銀嘅嘢，一定要提高警覺，大家記得要 #信定唔信 #睇真啲先好信！
即上錢家騙案專頁 ，睇清投資騙局！

Hail of bank notes falling from the sky...... Could it be a miracle? But Mr Chin knows very well that it doesn’t pay to be greedy. We have to stay alert to any possible scams. To trust or not to trust? Look carefully before you trust! Let’s check out for more information!

#錢家有道 #TheChinFamily #貪字得個貧 #糖衣陷阱 #高空擲物 #提防投資騙局

......

同其他部門比差十皮

<iframe src=" width="476" height="476" style="border:none;overflow:hidden" scrolling="no" frameborder="0" allowTransparency="true" allowFullScreen="true"></iframe>

清潔龍都幾得意

踢得好貼